反山果班阿迷係咪全部都仙遊了？

喂,反山阿迷入黎討論下隊波有幾順啦
(HILLGOD, 2018)

撐！

我反山曼迷

討論下隊波有幾順啦阿狗

夜啦老公，收皮啦

N賓我屌你老味 你個個post都唔撚回我你食撚左屎？

講緊阿迷你搭乜嗲

啱啱果更唔識你 sor

賓狗食屎大

和好？

一齊反dost?

佢氣數已盡

屌你而家依個n賓仲係咪我好手足？

我迷can迷拉舒迷世清 反dost反肉

me?

我見佢係其他po出現

好兄弟 一齊反肉酸狗

迷雲牙狗呢

所有同事都堅決迷Milik

牙蓋咁留意HILLGOD

係

唔係比你d入波4 po 清理囇咩

系

乜牙